機場手足今晚要撒了

利申先 不分化不割席

先唔討論塞旅客問題

現場太多鬼 太多煽風嘅人，再磨落去呢幾日嘅野就輸晒出去。
我唔係想叫大家走人，但今晚實在係太亂，個個係度捉鬼，記唔記得雨傘點輸？ 依家係要捉鬼定係贏？

大家可唔可以冷靜啲，今晚大家見到班狗嘅底線暫時真係唔敢入場住，但係現場咁多人set 路障 係咪比藉口啲狗入黎咬人？

我叫你地走預左比人屌，我係真心覺得今晚不宜再磨，係現場就知幾多人潑火。 要重新調整，我地聽日再入黎ok?
大家唔好係呢度輸

五大訴求 缺一不可

現場某啲人不斷帶人捉鬼，根本就係鬼捉鬼

大家唔好中計，即刻撒退，重整

推

快撚啲推呀

幫手推呀屌